馬納當拿告PES 2017侵犯肖像權

阿根廷球王馬納當拿今日喺自己嘅Facebook宣布，將會起訴《實況足球2017》遊戲嘅日本開發商科樂美（Konami）侵權。

馬納當拿話：「尋日我知道咗Konami响《實況足球2017》遊戲使用咗我嘅肖像，遺憾嘅係，我嘅律師將會對此採取法律行動，我希望呢件事唔會係一單詐騙。」佢個律師莫拉都證實咗馬納當拿嘅講法：「《實況足球2017》非法利用咗馬納當拿嘅肖像權，我哋會起訴Konami以維護馬納當拿嘅合法權益。」但係目前未知馬納當拿要對方賠幾多錢。